{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_105746",
        "source": "도서",
        "writer": "김용철",
        "ISBN_ISNN": "978-89-3520-841-8",
        "version": "초판",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "맛객의 맛있는 인생",
        "collectedDate": "2023-11-01",
        "publishedDate": "2010-09-05",
        "domain": "음식점",
        "title": "화정가든 보리굴비"
    },
    "text": "京畿道高陽市徳陽区幸州路15番ギル49-12幸州山城華亭ガーデンに位置する麦イシモチ定食の名店であるこの食堂は、テレビ番組「生々情報通」に出演しました。 ただし、秋夕と正月は休みです。 この食堂では様々なメニューを楽しむことができます。値段は肉チヂミが35,000ウォン、麦イシモチ定食は22,000ウォン、ガンギエイの和え物は40,000ウォン、ガンギエイの蒸し物は小は50,000ウォン、三合(国内産)は小は50,000ウォン、三合(国内産)は大は69,000ウォンです。 ここでは全羅道の食卓を味わえるので、多くの方が訪れてください。",
    "QA": [
        {
            "question": "この麦イシモチ定食の名店はどこに位置していますか？",
            "answer": "京畿道高陽市徳陽区幸州路15番ギル49-12幸州山城華亭ガーデンに位置しています。"
        },
        {
            "question": "この食堂はどのテレビ番組に出演しましたか？",
            "answer": "この食堂はテレビ番組「生々情報通」に出演しました。"
        },
        {
            "question": "この食堂の営業時間はどうなっていますか？",
            "answer": "この食堂は秋夕と正月を除いて営業しています。"
        },
        {
            "question": "この食堂ではどんなメニューが楽しめますか？",
            "answer": "この食堂では肉チヂミ、麦イシモチ定食、ガンギエイの和え物、ガンギエイの蒸し物、三合(国内産)など様々なメニューを楽しむことができます。"
        },
        {
            "question": "肉チヂミの値段はいくらですか？",
            "answer": "肉チヂミの値段は35,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "麦イシモチ定食の値段はいくらですか？",
            "answer": "麦イシモチ定食の値段は22,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "ガンギエイの和え物の値段はいくらですか？",
            "answer": "ガンギエイの和え物の値段は40,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "ガンギエイの蒸し物の値段はいくらですか？",
            "answer": "ガンギエイの蒸し物の値段は小は50,000ウォン、大は69,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "ここではどの地域の食卓を味わうことができますか？",
            "answer": "ここでは全羅道の食卓を味わうことができます。"
        },
        {
            "question": "この食堂には多くの人が訪れていますか？",
            "answer": "はい、この食堂には多くの方が訪れています。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 198,
        "QA": 372
    }
}